連登都冇廣告收益，營運成本喺邊度黎？

好奇一問

7仔會同連登賣連登卡 主要用黎甩p 20$張

原來係咁，唔怪得知咁多古靈精怪 Acc

些粉痾茄有實體卡賣20蚊張

Vip就50蚊

同店員講買連登會員卡就得

依家買卡算係支持連登？

如果我唔買卡就永遠都係P牌？

唔好笑我啦，我係特登搵返個大學email account開連登 acc ga

認真答你
之前連登營運係靠廣告，場運動開始之後連登就閂咗廣告收益直到依家
因為連登冇贊助系統，巴絲打想支持連登運作會買升級會員，升級咗會員會冇廣告(即係依家的狀態)
除此之外冇任何收益途徑，所以連仔依家應該係貼錢營運緊

終於都明白啦

咁點算。 籌錢?

咁我都會去買張卡甩P